派五萬派五萬 另外twitter戰線721

建議香港政府人人派5萬 唔理新移民定南亞裔 人人五萬 同我傳個出去

另外721準備好相twiiter戰線未

毋忘721
官黑勾結！
夾埋攻擊香港市民！

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由